[月供股票] 2019年11月(1) 問定唔問 睇完#1先好問

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每月供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

收息費0.2%，最低消費$10。無存倉費，亦無分月供倉或正股倉。

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：扣數日為每月第五個交易日朝早八半前，截數日為扣數日前一工作日凌晨十二點前（即係可以睇住黎食）。買入日一樣係每月第五個交易日。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

又到月供日

說好的股災月呢

又月供日爆升

加供 準備牛1

lm

推

煤氣另一宗「罪」係估值貴，明年預測PE高得離譜，高達30倍，高過內地燃氣股一大截。

其實真係 好多3仔支持者既理由就係3仔係中國增長好勁
但如果你真係咁睇好中國燃氣市場 點解唔買內燃股 估值吸引好多
3仔係外資 好難同呢堆內燃競爭

今日會跌幾多

吹架炸 跟市場反調 贏到發

月供左美股未

你地供既全部都係ETF? 無個股？

Sor 我講美股

是但啦
只要要你仲係香港生活
退休都要靠佢

冇錯 唔想做點心都係乖乖地拎去做定期

供8定6823好一個老母

2，3，6，8

何不來個親子丼

無影響鬼佬=升

唔會 只會愈做愈大

QQQ 回報最多？

唔好買

5蚊樓下 我諗無咁容易見番

有冇6823同路人

最好爆上3萬

王生你係唔係做市

正路喇

你咪撚升住呀 今個月俾8字頭我供呀

日巴少左狙擊就升 佢先係大戶

有 尋日手動入咗3手

無8字頭供 我狙擊王生

幫我問王生 有無考慮下外國物業

價息兼收

爆升

外國盤幾好咁

早埋琴日買1686算 收佢幾舊水息都好

今個月冇平貨了

好似無成交架

留名報到

-2.x ing

恒地再借地比政府，繼續奶

有價值都無用啦
香港地高速公路隧道來來去去得果幾條
入口得1個塞爆車你都番唔到工啦
鐵路等番3，5，7年先開始傾
睇下粉嶺元朗果d地方就知
滿哂人日日朝早塞車塞死哂

睇遠d 遲d高鐵會係佢生意來源
可能第時高鐵有機會接駁其他國家/城市
你地成日笑人蝕錢少人搭根本錯哂
中國咁大 高鐵都通到
我諗世界無乜邊個城市/國家通唔到

月供友：你咁升係唔會令我驚嫁

ching

11又話跌到144嘅

大摩：又厄晒傻散d貨

如果依家買 覺得自己柒撚左

其他城市都得 我就唔信個個唔賣

未架 玩埋大陸市場先喇

有咩收息股？

有派息果啲股
就係收息股

939

今日幾多號就買果隻

388

好彩琴日加左659

同意 俾小小利益政府 可以換黎更大利益

係囉 做大佢 唔夠錢 問月供友借

1929無平貨供 點算

買周六福

..........
1929 定 周大福好？

屌你老未 12 已經39蚊

補番10送1，已經去番43.3

照加供 唔理咁多 減息週期利地產

你睇1113
利條毛咩

1113點可以同四叔比
四叔又捐地俾正苦喇

誠仔d股呢幾年都無運行

4叔最正氣
俾小小利益政府先 我政府帶動周邊既地價升 到時12就..... 10送2都無問題

如申請Megahub報價，會在致富通內可用

其實個制改盤後，可以按+/-，或者直接按股價，可以俾你打數字或右邊拉選，或者你是否方便打去CS說明你的意見，我看如何改到

10送2 再加成倍利息
之後再做埋紅底

其實唔一定搞10送一既 你1手100股都一樣做到入門檻低

美股真係好痴線

Brk.A

個價真係好癲

好似幾十萬港紙一股？

三十幾萬美金一股

地產只供恒地

咁又唔好咁講 16都好既 兩隻一齊供喇

both + 66+ 823

摩根士丹利發表技術研究報告，料渣打集團() 未來30日股價將下跌，發生此概率料介乎70%至80%，主要由於該行於過去數星期因憧憬第三季業績致股價上升，業績亦的確好於預期，惟該行預計第四季起經營情況將更困難，以本港市場尤甚，將影響未來盈利增長勢頭。該行予渣打評級「減持」，目標價56元。

大摩你到底做乜尻

香港既地產 你玩哂喇

都要計過有接受的回報率先得
外國唔係大城市，根本上平時都好少人行

近近地再買多幾個大陸商場喇 d錢放喺到又無用 人流多

唔洗回購喇

Property jump you jump

究竟比咩人睇 零參考價值
仲衰過狼來了

從不停供 只有減供 你識唔識架

供美股ETF既 ching用開邊間證券行致富供美股好似冇免佣?

用中銀50蚊全包咪得

光合作用

求其作個理由，重點係要評佢做減持做低佢

跟大行報告對家冇得輸

PBI-B 就來穿20 好想買

努力搵個富婆包養先

搵王生包養

長揸sp500真係會唔知個輸字點寫

又新高

要開始研究下先

日巴又會突然咁正常既

主席幾時找數 差你筆數發達啊

抬頭吧 相信月供便能飛
敢交出錢會創出傳奇

落場啦仲研究
供左qqq年幾已經唔知個輸字點寫

用邊間月供 買邊幾隻都唔知

之前你地討論 我又無聽書

其實一股股手動買都得
想真係join月供plan 之前好似有位致富啲老細?

睇黎你真係好耐冇上水

見到你地話郭董郭董咁囉 咁真係冇追post嘛

的確係郭董上黎親自解答致富證券問題
好多巴打都轉左致富

我主要有啲唔明點解止賺部份股票之後均價會升左，點樣理解？

ticker FIFO

冇錯只要有做過買賣而未賣清，出黎個數同平均價計算係唔一樣，直到你賣哂手上的所有貨為止

Thx巴打我明了
唔計手術費假設係10、11、12分別買入1000股
=3000股，成本$33000，均價11，平均1000股值$11000
如果係13蚊賣出1000股=賺2000蚊，餘下股票均價依然係11，但ticker個計法已實現利潤會係$3000，然後均價變成11.5，但實際上你落袋既只係$2000，當淨低個2000股用11蚊賣出去，你只會賺2千
呢隻計法真係搞死新手

年經

係 所以自己開excel 好過

熊三定牛一

熊三

牛三

27000已經牛三頂

22000見

洗咩 到時沽哂先睇條數咪岩囉

D短炒股 星期一

出面唱到好淡 數據又差既情況下 就終極一升

有無網介紹下睇美股d etf?最好中文既

今個月1299 仲有會唔會見7字頭 823仲有會8字頭

請勿短炒

都話call上 90蚊

認真 有冇人寫信去ticker同佢反映

所以點解咁多巴打 除左用 TICKER
仲要開多個 EXCEL 計數

是但啦

excel 有冇sample
點心用戶想要

認真自己整最好

謝

之前見人我整左個 仲可以報埋價 不過會遲15分鐘

Where

我都唔知 我都想要

點解班柒頭mk仔咁中意揸Honda

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

主席收好多正皮

唔好睇少我地既主席 有料人士

為左融合我地 平時扮下on9

可以做埋2020年中銀月供日子嗎

你有冇諗過收負皮？

又識玩車 又識短炒 又有主席做 又有被動收入

你買既etf全部要扣30%稅？

現實中 大把女俾主席屌

In 王生 we 7
王生走 我走 就係咁簡單

反映高增長完左掛 回歸番真正既Reits

100%同意牙籤巴

講真 有幾可一隻股可以揸一世。當某隻股高估好多/基本面變 就應該沽出 買入其他較好既股

你月供既美股etf 全部都要收30%稅？

30#真係好撚多 買非收息股算

頂 唔記得加番個段月供潮文落#1

下次記得加返

咩潮文

扮傻？

10月頭258 好多人話停供 沽哂啲貨去 依家上番兩萬七反而冇人嗌沽貨

因為個個見係咁升

沽晒
個個都無貨係手
無得叫

高追低沽

不了, 夜晚番多份保安
一個月已經多皮8

保安
宜家保安你估咁易做？

無知一問 BOC停供左幾個月 喺咪無得再供返

點會無 你幾時供都得

你日頭唔洗做先可以夜晚做番多份

個個月供日都供貴貨咪又係有人一直供

今個月貴咪即係上個月平

今日高位明日大嶼

無平貨供喇 屌

新手想請教各位巴打
月供緊2k 5仔
拎住1000股 5仔
想供多隻股 供1k 供乜好
同埋應該供多d 5仔 儲大舊d先分散投資定直接分散投資都無所謂

下期月供想all in 落1299，點睇

支銀而家有得自動計均價

拎獎金加供機會來啦

6823

又送錢俾馬會

真倒錢落海

期期十蚊
定期定額供馬會
咁耐都無回報

點解我供股票戶口未能顯示結餘？
關唔開佢扣存倉費時但我戶口唔夠$25事

賣晒你啲貨當手續費咁扣

供緊2隻增值股 1299 12 想加多隻收息 有冇建議

有

冇

005

轉第間供啦反正停過

呢排做咩個個都話買6823

收息緊係 電能同種樹

齊齊種樹

無點解 靚股就係多人講

咁多年都種緊

你地粒種子縮緊水 我岩岩種

我要1113

我們持有的是

認真？
我差$16咋
我見到即刻過返$16過去
但都係寫住未能顯示結餘

蟹貨優質股

因為就爆

日升夜升 好快紅底
回調完成

用緊5號仔premier 點解會扣25蚊存倉
又話唔扣既

種到枯左

無枯到 粒種子縮左水姐

25蚊是但啦

打去屌下佢

長和系佔我70% 未驚過

70%

有70%股份算多
誠仔都未必有咁多

唔係「我佔70%長和股份」
0分，重作

咪係 主席中文係咪U

點睇405

諗起有人持有20-30蚊既823 0成本 仲要收緊7-8厘 真係無撚得輸諗起都好撚正
不過呢d都係時間累積番黎 對於優質股 長揸真係好重要

落分行問經理
佢會比番現金16蚊你

今晚再睇啦
系統升級緊

劇本如下：
月供後，日巴瘋狂唱淡，價跌，日巴返工（應該係投行）買貨
月尾，日巴冇咩出聲，等個價慢慢上返上去，不過仍然會間中上黎唱淡
月供前，價升，日巴準備好咩價派幾多貨
月供日，升到一個月新高，日巴跟劇本派貨

臨近派業績＋月供
日巴應該比公司禁言，到823價升到高位，之後跟劇本派貨，再走返出黎繼續唱淡

留名等睇823減派息或者比預期差業績，日巴就會出黎

好似冇咩人踩1038

笑左

繼續踩
唱好既話會出事

認真？佢賣晒所有股票？
就係為左$16

優質股真係要長揸先得

即是佢無賣，只係升級緊睇唔到
咁都安心啲

睇到啦

大把
除非佢唔做

8日凍飲錢呀

夠你身家升幾倍

你最擔心喎
你都係繼續唱淡喇

Popo又幫手打擊16收入

係得你擔心者
入貨又唔係娶老婆 王生跳船實有新聞出
你到時放咪得 唔駛咁擔心

龔成做咩成日水人買2800 要買都買美股喇

佢攪乜,淨係叫人買2800
十足大陸打手

本身好地地
淨淨地食唔撚得

條友唔識買美股
最多都係叫人買3140

不敗之地
市升跟住升 當佢神咁拜
市跌隻隻都跌 你又屌佢唔入

但事實又真係好多伸手黨 乜功課都唔做就問人買咩股

D大商場.....

見到個post 講10萬2年上二百萬 又係2800同中生藥..

15 萬至真
龔蛇算客氣

荔枝巴你之前唔係rate 2仔高過樹仔同6仔咩

1373 12倍升

想問下941中移動派息洗唔洗扣10%

咪亂講

no

依家唔買 下次大回調都唔知幾時

823升左好耐先大回調架

定啦 仲有得跌 之後先all in

唔好呃我

又跌了

2仔賣過一次

可以7500未

大藍都炒 短炒L

點解又要逼害月供手足

聽日入貨一定會更貴既 係未呀哈姆太郎

Fuck Yes

又劇本

有冇人話我知今日升乜撚野？

1299食咗春藥咁唔玩了

美股破頂 中美應該有deal 經濟好唔再減息
咁最重要梗係炒高比月供接貨啦

今個月又有牛肉食了

DLLM
最尾果句真係當頭棒喝
又係時候做點心

月供前入7200常識黎喇，呀婆都識玩

個月供倉又成千蚊12 823差少少 就隻隻綠

未 好牛。250天線上 唔好亂做淡

你之前啲7500係未蟹哂

講左267-268會斬

>30%

正 食牛肉做點心

好快又再負數
劇本已經loop左好耐

我都想

供平貨

到月頭又會拉返高

劇未係晒到，你唔跟住執錢點同你玩

435 癲左

越動盪越升

939 高高高

計埋息已平手

沢田巴將成最大贏家

D月供貨終於平手番

有升有息

月供劇本再現

弱智都識玩，唔怪得香港人弱智既可以咁有錢

求弱智攻略 please

好似仲有5日度恒生就會跌到140蚊

大家有冇錢入貨呀

叫柒婆出黎講野 好快就跌返晒

大摩：近期搵夠了，想比d錢其他人賺下

777一開記招就入熊，完show放穩賺
月供日前入牛，月供日後即放穩賺

上車不是夢

中銀雖然50蚊包哂
但沽出既手續費都幾搵笨 1手歸1手沽 碎股歸碎股沽 變相收兩次手續費

原來777係真心幫港人上車

唔好再講喇 無5蚊貨買喇

未夠一手好沽左佢

最後煙花 坐穩

餐廳執笠 煤氣冇人用

咁又唔好咁講 比起我地d優質蟹貨 果百幾蚊算係咩

唔短炒 驚咩

有時真係柒左 優質股真係唔好預佢回得多先買 合理價就買得

而普通股就要去到平價先買

垃圾股個價幾賤都唔洗買

今年最後煙花 下年大家要食草喇

中銀沽月銀係咪最低要100蚊?

沽月供碎股

樹仔種出芽未？

係 你預佢一舊水

升夠未
823跑輸哂大市了

1299

想放。。

禁住唔比上

有幾多回報呀

長揸先多回報

月尾做淡
月頭做好

個個月都係咁 傻既都識玩啦

煤氣定友邦？

我七個月前（未煤爆） 己經叫人買友邦 沽煤氣 狂食負皮
時間會證明邊個啱 邊個錯

要做日巴信徒

加供823 or 新供1299好

你同龔蛇同出面d財演有咩分別

公我贏，字你輸

每邊500啦

買條毛，月供定期日日賺

出年開始認真做資產分配

港女6成 (主要收息，少量增長股，目標平均息率5%)
美女4成 (主要增長，主力ETF，加買少少bond)

大家買VOO定QQQ多？

已經做緊
不過港股唔再買
收到既息都掉去美股
暫時港股: 美股 5:1
美股慢慢加緊

QQQ

all in TQQQ

VTI同VNQ先
有考慮QQQ要多少少時間認真諗

823唔郁係咩玩法

供邊幾隻美股etf

一訓醒一開ticker全部正數
原來較左日收益

銀行又打黎 30萬 3年還 一年利息4800 姐係1.6%

1.6%
槓桿買債好和味

好撚想借
但借左就要cut左 大部分月供佢
又月供 又要每個月還錢俾銀行 搞唔掂

買完用d息供咪得

仲要倒跌

點先知係打畀我借錢 次次一知係銀行我就冇聽

上次利息2.1到 依家1.6
我諗我無聽錯 佢話平均利息支出一個月400到 3年加埋好似萬2萬3

個個月還?

如果你係佢客戶 佢會叫你個名

東亞

當然喇

屌 你係未派膠

拎30萬去買 收息股 3年內實無死掛

買債

唔好意思 通常叫得出你個名/姓我都會聽落去 否則都直接cut

唔係最少要100萬入場咩

又升乜

如果係300000萬分36個月還，每個月利息還400的話，實際年利率係3.03%（月平息0.1333%）

對債既風險 利息都唔知

有無手足唸住樓寶5.5食一水先
利申樓寶非月供
致富密密trade手續費好和味

手續費平得過富途咩

計實際年利率就唔係1.6架啦

講撚左幾個月ETD

英國巴想問IBHK收息有無手續費？

講左無聽書

下 點計？一年4800除30萬 唔係0.016咩

你想先使未來錢炒股 其實用槓桿係最好既方法
只需要還息 唔洗還本

英國巴quote左比你 自己睇

計埋息一個月要還8千幾呀
借錢就唔借炒喇 買穩陣股收息

唔係掛
利申 數學白痴

你想收息 姐係賺息差

咁都係槓桿最好 你揸住個借貸利息3.03厘 好難玩
當你1.6咁計 你買隻穩陣 3厘收息股 都係贏1.4
贏少風險大

其實致富密密trade手續費幾錢到??

沒有

當然希望賺埋股價喇
如果年利息3.03 可以唔洗諗喇

如果筆錢係3年過後一次過先還，你啱，年息1.6%。
個問題係30萬攤開36期還，每個月你會愈欠愈少錢。還埋第24期淨計本金只欠銀行10萬，但係果個月你仲比緊400蚊，果一刻已經係4.8%。
所以拉番勻就係3.03%左右

你咁講又岩喎。
又玩數字遊戲呃鳩人

如果可以分到36期，3.03%我覺得都可以接受

但邊有可以一次過還 我都想一次過還

IB都做緊USD 3.03%

打算 借JPY 1.5% 再兌美金買債 點睇？

感謝

下次問佢實際年利率即係幾多，依個數字冇得呃

借JPY要 take多重匯價又風險

債錢最重要睇APR

唔同意思既，銀行借果筆準時還錢就唔會call loan, 但IB 個margin 唔夠maintanence 就會斬倉

我計過啦 除非升到16蚊港紙 兌 100YEN
否則利息支出平過借USD

你要知道，美國有d乜事，JPY會爆升得好勁
風險既野個個人接受唔同

16蚊wor 都未見過

無人知會升到點，平衡風險都係借乜買乜最穩陣

透支形式借yen
yen升咪hold, 甚至借多d
yen跌就慢慢還
立於不敗之地

唔得 yen升你利息支出就多左
Yen跌就無影響 因為已經拎來兌左USD買左資產

借yen咁低息 趁高水借多d賺更多息差仲好

明白

哇，真係月供劇本

已買極牛 真係弱智都贏錢

有無人知個劇本平均係持續幾耐，致富有無機會頂得住

823向下穿

過左致富就大跌

每日香港時間5時更新為上一日收市價，由於要等美國券商成交資訊及系統資料更新，暫時都是5點左右。

想放左隻6仔佢 沈左咁落 依家升返d 賺小小走人算

你意思是最低佣金？如果是用密密trade收費計劃，所有非暗盤的網上交易都沒有最低收費，或者可理解為最低$0.01。

展展

密密trade是0.1%， no min, 即是買15000收15佣金。富途收幾多佣及平台費自己計。

明明綠燈 轉眼變成紅燈

似係有大戶減持
好大沽壓

明日花

823不嬲都市升佢跌 市跌佢升
所以聽日好大機會追返

完美體驗資金避險流入流出

放左少少1299

準備上3萬點

本身set左今個月開始1299
都係cut一cut先

琴日咁多事發生都升400點
點解 睇唔明

跌=暴動影響經濟
升=暴動不影響股市

知你班港豬夠和平 慣左

升極都係負數，屌你老母垃圾3仔

823今日表現好滿意 拖得一日得一拖 唔好升呀

跌呀

唔跌點買呀

老母麵入咗7500

入7200對沖

牛市真係黎喇

供2800，2年到
唔想再供，想賣
但早幾日除淨，我呢幾日賣
會唔會都收到息？
本身就回本，但除淨又扣咗一蚊
求解答

問下姐，心情唔好咪唔好答

接緊火棒

除淨日或之後 揸/沽出都可以收到股息

我就係唔識股票先月供，見岩價先賣
btw己上網check左，係有。
點都好，thank

Thank巴打

牛三降臨

牛四=老母麵入熊

今個月要加供先得 因為唔知升到幾時

仲加供，all in 7200喇

ok

7200槓桿2倍架？比2800升咁多既

正解
但expense ratio都高好多

醒唔起
以為得7500係2倍

點解賣 遲d恆指加入美團=強勢股

痴撚線牛一

十月頭就熊三 11月就牛一

不嬲唔睇任何野，以前諗住慢慢供
不過間唔中睇係地d留言，個個都插2800
停供左好耐，見就回本先賣左佢
費事篤眼篤鼻

停供左好耐，想賣左佢供其他

乖乖地做點心啦 你唔洗明咁多

媽咪麵買7500 但係話望牛市

你係優點
比大戶優先食先

大家都係點心 不用分這麼細

今日大升市 823反而倒跌
市場己經摒棄左823？

12月牛二 下年全年牛三
大家身家翻幾倍

傻散表現

證明你講既野岩 823真垃圾

真加沽沽爆佢

供乜鬼股票,供樓好過

上網check左 又要問我地
俾人屌係應該

你搞錯左 如果唔係樓上教佢 佢連google都唔識

823聽日應該升返

本又唔係多 都係專注喺股票上算。身家有7位數先再算

升先加供

升先高追
好容易接蟹貨

反正月供劇本就係咁，無論升跌我都係供咁多，識睇升跌就唔會月供

美股又升 俾我抖下得唔得

政府玩港股都蝕咁多
我地點算

證明到依家呢個時勢玩債券最安全

點算？
每日準時叫春就得

呢度係太古：唔係領展呀

呢句說話好有骨

1299上個月供4000 今個月供2000就算

發生咩事 ticker大爆炸

呢度係月供：唔係短炒呀

夜期升到仆街

領展：閉路電視未拍到科大男生墮下情況

#港聞 科大男生墮下的案發地點，將軍澳尚德停車場由領展持有，領展指閉路電視沒有拍到事發情況，但承諾會保留當晚的片段。 (11/4/23:38) 全文

聽日823跌幾多

中立升

保留片段升

致富月供美股其實算唔算貴😟
US2.8全包

大戶撚care呢d細野呀

主席你蝕幾多？上ifc未？

跌

沉日先發現致富app美股好似無市價盤賣貨

是，IT資源主力做港股，美股希望之後逐步完善

唔玩了

又升
幾時先回吐下

唔好裝修領展呀

823跌夠未

點心 食牛肉啦

樓寶做乜鳩？

823係咁俾大戶禁低吸貨

仲供唔供
仲有機會停交月供

um…雖然唔知datail內部野，但依家link呢part話事既人我跟過其中2個，一如其他大公司既高層喇，都係爆鑊先諗對策…所以我相信佢地仲同律師傾緊點搞。

又跌

用緊一通供823, 想問今日月供日先加供會係今日即加定下個月先加?

班律師都無撚用架喇

中女正呀

出左特赦被捕人士消息823即刻止跌回升

市升但我個倉跌

你唔係唯一一個

又要入貴貨開心

原來ticker。入現金息唔會計落去平均價果到

可能你到一早知
當我廢Up下

垃圾倉 沽哂佢喇

手動買入價減返d息咪得

其實佢岩嫁，已實現回報無反映翻係平均價到好似無咩問題

支持

快d裝修823喇 唔可以得佢無事架

有無人知邊到睇得番過往每月咩價位入市月供？
中銀搵唔到紀錄 想知5號 同823呢年每月月供價位

又月供劇本 set完指示仲要驚埋下星期成交日

d支資股升到仆街

12終於上40

展展繼續跌

Agger 2日升幾百點都要跌 好明顯係冇質素既蟹貨
或者某d股佔左太大比例 要沽左佢

沽哂喇

沽左d咩

跌多2 3年比我存下貨先喇，唔夠貨咁快升

展展壓夠未

#1

1仔終於正數番

月供貴貨

其實有冇得每周供股

不如日供

用齊一通、致富、大貓、中銀、恆生，一個月可以抽5次獎

中銀回左305蚊俾我，點解唔係300蚊
同埋我記得早兩個月已經回左次300

有錢可以晚晚買一股美股

係咪股息
btw 回多好過回少

手續費

又唔係咁講啊 晚晚買姐係日日都俾人食佣

我記得個活動係6個月唔斷供就免費，但9月已經回左300蚊俾我，今次個code係19Q1SEC_6M_REB，同上次唔同，有無人知解咩

首年免費

點解我仲未收到第2次300 等緊佢派埋就Cut

好似供夠12個月第14個月先回比你，第一期錢係供夠6個月第8個月先比番你

中銀月供沽貨點計手續費架
我沽左201股
佢當我沽一手200股 同1股碎股
收成220蚊手續費

限價盤黎 如果賣唔出想改既話又要再比?

第一期錢佢第7個月俾返我，但今次回係第9個月，都唔夠一年，應該同佢個活動幾時推出有關

我今年2月開始供 到依家都未收到第一期既300蚊
係咪可以打去屌佢?

月供倉同普通倉係分開計，沽個陣應該可以直接揀201碎股？而唔係揀1手+1碎股，如果張單未成交免費取消，有部分成交就要俾錢，如果取消剩低個啲再重新落單就要再俾錢，但唔知有無合單計算

咁搞笑，我仲遲你一個月開始，會唔會你meet唔到佢個活動要求

仲係處理中 可以免費取消?
屌打極電話都未搵到真人客服 仆街

未成交既話可以免費取消，但你要sure無成交過

一用中銀深似海，不停賣碎股re balance

1/2019開始用中銀月供
無賣過碎股

領展仲乜鳩

置富係咁爆都唔跟

展展隨時比人裝修
無人買架啦

咁裝完先買啦

一跌買一路裝
打爆晒再翻新成本轉嫁比租戶再加租

展展捱到月供日之後個日先升可以嗎

科大生好似話死左，大戶快d沽到823去$80

大戶不理市民生死

月圖支針 真見底

死領展 幫政府 一定要裝修佢

12 40.2

屌 頂唔到月供日喇

係頂到月供日

捱到12月 1月開始炒10送1
到時仲癲

屌 又要供番4字頭

大戶快d沽爆佢呀
沽到去番$33

44蚊見

全部升，煤氣

人仔走返強 聽日大陸股要上

唔好呀

點解

X2
比 2，3，823 拖累

短炒呢一轉執4千幾

我第1期8月 依家都未收到

幾時一齊去裝修823 就月供無時間喇 要快

月供日爆升
之後一日裝修

收聲喇

收聲喇 點心

屌你 主席

X2升乜鳩
跌呀

睇黎啲人睇完個黑警記者招待會就去裝修了

一定要裝修喇 823係仆街企業黎

Show Blocked User - 牙籤屌系好易斷

屌 好撚煩 估唔到第一個唔係block 主席

我只Block左單字個條友

日

2020幾時捨得跌呀

唔好咁喇 吹下水姐 最多我收下皮

why not both

多謝

block主席同日巴是常識
講起日巴，好似唔見佢唱823
唔同真係劇本到了

仲有幾日就業績
要唱都出左先唱

又可以加凍飲了

好吸引

再升就想減供...

想揀多隻，6823 定002 比較好?

恒生11好抵屌
加注先

展展跌市就升

brk.b已經升左$10

保持優良傳統

展展好快俾人裝修 依家升一定係cap水啦

係時候拉升下領展高位派貨比班月供傻散

如果跌到$75就真係要all in

$95就有你地份

白色巴有買？

係咪要買牛啦？

港股牛 美股熊

根據劇本 今日應該要入定貨 聽日月供日再拋貨

入定7200等月供日放

12冇平貨供啦

16都上番$120

2388好fit

大摩係咁吸貨

琴日鐘記先講完估值偏低

一直都有供
地產龍頭有升有息

HSBC新手想問下買完股票個銀行戶口可用結餘係咪會即刻扣?

事緣係尋日放左隻股票, 結算用左預設結算戶口,
但係2個結算戶口個可用結餘都冇扣
係咪扣左尋日放左收到既錢先所以冇扣到兩個結算戶口既錢??
定係會DELAY幾日先會顯示扣錢?

我都考慮緊

啤巴呢

好耐無見佢 恆生大戶

又一次證明，有冇人死係唔會影響到個股市

想請問學生季供/月供美股
應該用8sec/致富/牛牛
唔該師兄

是撚但喇，月供乜野都係做點心，學主席做定期日日賺好過

學生哥本唔大
致富牛牛佣金都唔平，佣金佔個比例太大
牛牛每單2usd, 如果供兩隻，就4usd
你可能一個月先會供100-200usd
開到ge 話開firstrade 好似仲好，買賣免佣
有錢就直開cs, 都係免佣

但係FirstTrade入錢攞錢好似要50usd手續費
應該會每個月供400usd左右
每個月/季入錢 FirstTrade手續費好似好洩

有小小貨底係牛牛清埋倉
上個月開始致富供

可能已經發左達

點解呢排多左咁多新username

近呢一年係200-210之間浮浮沉沉

史維：大學已去信領展 要求提供事發相關的攝錄片段 今將舉行公開論壇

823準備大裝修入平貨

係
係呢幾日爆左一段
不過都唔夠TSLA

究竟領展會點決定

正常既話應該係要交比警方

做錯決定就好似黨鐵咁返唔到轉頭

但66價照加股照升

有少少唔同嘅，車都冇比人裝
個場比人裝修就做唔到乜

加上大家暫時對823都冇乜負面印象

吸血鬼形象不嬲都係到

午後抽升

終於正數了

tsla 過山車黎架心血少d頂唔住

唔怕坐貨真係可以睇位入D擺係度 完全搵唔到有對手

真正長渣必勝

屌那星775 爆左上去
有冇人有玩呢隻

1211

痴線咩事
發明左長生不老藥？

我棵775樹

隻黑色素瘤藥有好消息

我有啊
不過得10手
我未手動供夠貨就升 屌咩

我仲預咗要坐多1.2年先會有好消息 點知

咁你又岩
每季入都蝕番哂

我禁唔到沽201月供碎股
佢逼我要沽一手正股同1股月供碎股
手續費貴左成舊水喎屌... 點搞 仲未放

你有？

呢度有幾個巴打部分身家多左8成

放1手之後keep住供多手

一野升8成發生乜事

有 手動月供得10手咋
屌佢 咁快出好消息
好似上兩個月有講過下我有 唔知有無人睇到

隻藥提早出消息
諗住手動供1年 點知我供咗3個月就出嚟

神仙股
同賭命有乜分別

我都係買左十手擺係度

走一半收返個本 剩低5手當0成本坐貨

唔同㗎
佢隻新藥去到第3期
第4期 就可以上市測試
佢出年報就講咗已經去到3期同好似都已經有3分1嘅目標人數(唔太記得係咪)
所以到佢都應該差唔多出世 最多坐1.2年
所以基本係食硬嘅

真啊
等啲 profit run 等

嫌佢太早爆得十手係度

係 不過都無辦法

已經100%

仲諗住佢買下田種下提子可以慢慢儲貨

咩100%

Lunch返黎入貨都有肉食

775

有冇連登仔留意 3110 高息 etf

好似幾穩，又高息

上呀韋陀天

1